down左個apk file擺落部iPhone7到...點解裝唔到個apps

你係咪on9 嫁

假膠

要jailbreak左先

見到樓主個名就知假膠

講野斯文小小啦 細蚊仔咩

root唔到

要 download 個 iOS apk convertor.

係咪我真心

你要放係sd卡度先裝到架

係樓豬on99啫

呢d回覆咪似樣lor
唔似上面班假膠咁

我唔信樓主果部係iphone 7
明明我果部d apk 一download 左番黎即刻裝到
除非樓主post 佢部機出黎 相要連id

diu 明顯假膠

點擺落iphone求教

要裝Google Play先

Email send 個apk檔比自己 或者 dropbox

點解你唔睇下USER名
神父都唔識

flash咗去裝android

我部i7係羅湖商業城買架

要裝emulator

On9當有趣

樓主點解唔試下.exe

無相你話steve jobs 響陰間速遞比你都得